請唔好對大公報記者落井下石

大公報點唔岩都好，記者唔應該受到懲罰，何況係保護同行既義舉。唔該各位巴絲聲幫手係fb留言聲援埋個位有良知既記者，順便宣傳警渣惡行。

啱呀
今日拉大公報，聽日可以拉其他
絕不能容許

推

被人捉完放返出嚟都係講一場誤會

放番出黎
佢話警察情緒失控
佢又話佢保護D行家係做伸張正義個個
(係咪姐係話D警察係邪惡個邊)

我哋不割蓆 不分化 不篤灰！！！！！

做大佢

但一定計入「被捕人數」谷大佢

條友出返黎話誤會,但佢個頭成身傷痕行家問鳩佢唔識答

更加要煲大佢

所有記者都唔應該俾人拉

轉捩點來了，有警渣幫我地送頭，唔該煲番大件事。

犬: 夠膽襲警? 你邊間架? 蘋果定立場啊dllm!
記: 大公...
犬:咩話?!
記:大公報...
犬:...sir...
大SIR: 哎呀 你大公報架 一場誤會一場誤會 我奶我奶